Apple 今次玩到咁撚串，以後唔駛旨意係香港做生意

大家一條心抵制佢
等佢知香港人幾勵害

笑撚死 香港有撚用家市場 得炒賣市場咋嘛

今次冇水食
下次就冇人幫佢嫁啦
我禁左一日見到+12都放棄左
下年唔再玩

又唔見你抵制steam既？佢賠咗俾你未？

最期侍

鄰國首發

香港要等一個月先發售

蘋果而家都唔洗靠香港放機去大陸, 人地而家直接做埋大陸市場啦
香港用家咁撚少人地都唔志在, 講真唔做你香港生意對佢營業額都唔會有咩影響

炒家死遠D啦

講得好

咩都攞黎炒

樓 / 車牌 / 演唱會飛

玩到咁串 係對班垃圾炒家姐
自用不知幾開心

唔好買囉

期待apple收皮
Iphone8濟銷 抵撚死

樓豬要鍵國了

你steam用paypal禁左成千蚊,又抵制左steam同paypal未?

傻閪炒家炒機炒到傻撚咗呀？使唔使炒埋你老母嗰份？

笑L死你班炒狗

人紅姐勿炒

下年首發只有中國
連登：香港都係中國一部分

香港個市場細到

樓主st9？
唔俾你炒就發哂癲
炒狗死全家
大陸佬炒貴晒香港啲樓你咪撚嘈呀

樓主係steam9

炒家死全家

見到樓豬咁柒都無眼睇

你自己慢慢抵制啦下

下次應該大陸出新ip 先
再拎返落黎香港炒

咁樣先達狗可能會復活
都係香港大陸同步首發好, 要班狗永不超生

原來比d炒狗炒3、4個月 用家食炒價先叫正常？

岩啦
下年唔好比香港首發啦
比左大陸開賣先啦

呢張圖究竟要比人番炒到幾時

炒狗真係郁d就發哂癲

唔好on9啦
香港對apple黎講係一個好緊要既市場
不過樓豬晒氣啦

Apple做得好
整死哂班炒狗

告steam破產未

得果200萬點告到steam破產

所以話教主走後 接手既teamcock 正垃圾咁解
先唔好理香港有冇得炒

單係迎合支那人 已經係自取滅亡
電影 電視 飲食 廣告 kick瀝誇啦
有邊樣唔係因為迎合支那 而最終仆直

支那人就係果種 你愈唔比佢 佢愈想要
你迎合佢咩 佢就唔要你
無錯 短期內 支那條水會開大左
但好快就會失去支那人既喜愛 繼而仆直

重點係 你teamcok廢架嗎
以前蘋果出新機 比到人嘩一聲既感覺
因為有教主加持下 先做到革新 例如一開始堅持掉一大舊錢自主研發Cpu

但隻垃圾cock領導下 就一尾andriod化

教主既飢餓政策 捉到成班人既心理實一賽
依家比佢玩殘

我諗過多3-5年啦 Apple即變nokia

Apple今次係買家福音

炒到蘋果唔再出iphone嗰陣

笑撚死 炒狗咪唔好買囉 拎綜援啦

迎合大陸人呢下真係最on9
大陸人最緊要型要威
而家搞到周街都買到
啲土豪仲邊會買你

apple寧願交重稅比黨
都唔比腥港人賺

炒狗死全家

笑死人咩

sorly lo

垃圾炒家

添曲：好 下年決定香港冇首賣

傻仔先會放棄香港市場去營合大陸
根本好多野冇左香港唔得
自己睇港股市場就知
蘋果傻到咁
抵佢地就快執

連登低質到

抵制你條撚樣差唔多,炒狗抵撚死

有時唔好睇到自己咁大

香港最有錢果啲都係靠炒賣

你同大陸人有咩分別？三句唔埋兩句就話抵制 覺得自己好撚大袋咁款

唔怪得你裝修比人走數

( Show Blocked User - 交你老母稅 )

今次炒唔起， 會唔會令到香港啲apple store 都執緊幾間呢

炒狗最忌有自信

樓豬以為自己邊撚個呀？傻閪
見到你地啲垃圾不事生產嘅寄生蟲炒家
由一個月前開咩眼紅勿入post串撚柒柒
到今日成班撚樣喪事出殯咁款
真係唔方唔眼紅

係恥笑你班傻閪笑到眼紅想喊呀

屌，炒家咁叻咪低價（$10500-11000）吸晒所有貨先hold起唔賣出，有幾多吸幾多一部都唔賣等貨源歸邊，等市面無晒貨再抬高價至$18000-$25000一部放售，仲要慢慢放喎！

放心，我會間唔中拎黎bin c

炒狗都好意思開post屌
係咪炒燶曬嬲嬲豬

你告撚左steam先講啦

成日屌地產霸權
自己咪又係炒iphone炒紀念鈔

樓主真係人間垃圾

知啦

樓豬告到steam仆街冚家鏟未？